如有衝突 請記者朋友盡量行近警察個面

第一 為你安全著想
第二 留D位俾其他人幫手